三罷為乜？

搞到教育宣布停課
黨鐵宣布全線關閉
主要道路癱瘓
Mission completed

推啊

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

人呢

Posh

Pish

入嚟幫手推下